想問下禮頓E&M 同 港燈 intern 邊間比較好

小弟讀EE 現在有兩間offer 唔知點選好
想問下各位巴打意見

港燈

100% 港燈，可以日日坐到完場

我唔想齋坐無野做 所以禮頓會多d野學同做？

你想學造假 學poor workmanship?

少年真係太年輕無乜嘢做先正

樓主想做狗

港燈la

有上家做緊係做上家啦

多謝各位巴打意見，最後果斷選港燈